[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (132)

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角 +
暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
巴哈姆特

首抽建議[召喚獸]
奧丁
巴哈姆特

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
公會係隻Game比較主要嘅內容嚟 有心長玩建議揀其中一個公會排住隊先
公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒] / 星耀空鳴[Discord] [公會戰]
FAQ:

資料集

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

星耀空鳴 公會收人，有意請加discord :

新手留精

新手留名

13 分鐘

新驚嚟?

扮啦

快D 出FF7 啦
好耐無抽過新野玩

BTW 除咗LB 奶力果獲有試過唔係HEA 玩咩

冇
佢玩咁耐最輝煌既戰績就係果一下

繼續養生

冇咗P牌

好耐無留言，我都係岩岩先知完左P牌仔

17號前Set好限會戰隊
通常隊 / 220 Cost隊 ,攻/守隊都要 總共4隊

個mode到而家都仲係有bug

7分鐘

咁快出拉瑪達家姐重要唔係占星術士

儲足成個月石

又打電話

留石

我打過去屌佢先

8萬石了

下一個Battleroad免費角係土角
應該蠻王

[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (131) 公會收人有意睇內文

冇新職不了

女人你都不了架啦，扮乜

隔離咪有個男 咪一樣不了
又屈

個男成個女人咁要鳩頭同維京佬先啱你

4月の国営放送は情報満載な予定で鋭意企画中です(中井さんが)
楽しみにお待ちください！

唔好又整啲鳩嘢出嚟炎上

抽咗呢隻，咁點算好？

等下隻，呢隻就完up

想有良好體驗建議買石帳

建議你買個十幾廿萬石既新手帳
之後hea玩+留石到4月既半週年活動+ff7合作
條路就輕鬆好多

良好體驗（幾個月後被盜ac) 石帳都係國際服安全

同人買練度帳就真係怕，工作室石帳基本上都safe

隔離會有人俾人login石帳

Arena最後一粒鐘

要石一定要攞第一名

要石一定係課
利申無課

你重課

日服比狗玩

風狙免費

邊個會抽呀

極度反環境配置,極高精神+高魔耐+水系單體高傷+魔罩+魔法見切擺明叫你用佢嚟打火王老母

畀啲呀癲一刀劈死

唔會啦,Dean我呢排打唔少,有光戰完全唔驚條友得一招十字aoe

惡魔牆光戰打呀Dean 你會發現新世界呢排成日守一堆公廁隊0

冇光戰

火王準備俾家姐插死不過FF7到時又有雷斬,FFT復刻劍聖又EX
家姐都係靠反而家環境勁得一時

練隻雷鎗射到佢反肚

雲哥係雷屬?

Tifa

又黎公會活動raid

銀箱咁小氣

4月14號朝早9點有更新,應該就係FF7合作我諗

唔係喎,好似係FFBE 5.5周年

最撚憎呢個活動
Btw唔夠30人都唔預高排名架啦

其實聽日我地30/30,所以幫手掛下啦

我就抽硬6000

點樣連擊架？成日連擊唔到

同攻擊種類/同屬性種類

記住Set限會戰隊,聽日更新唔知會唔會有意外Delay 聽日都係通常隊,Copy過去就得,唔好臨急抱佛腳

估下聽日幾多隊冇SET

你地會一定唔夠我地多

即係點做？

睇技能圖標,射擊技同射擊技,斬擊技同斬擊技打埋同一隻敵人到 = 1chain
火屬技同火屬技,水屬技同水屬技打埋同一隻敵人到 = 1元素Chain

職係要同職同屬？

唔洗同職,睇技能icon,有分好晒架 顏色代表屬性 武器圖案代表攻擊方式

邊度睇？好似冇地方睇咁？

原來係咁，咁敵人點睇？

敵人唔洗理你都係要解任姐

唔駛同敵人同職業？

唔洗

越講越唔明

連鎖係用同一種攻擊方式[打/射/斬/魔/刺]攻擊同一隻敵人
屬性連鎖係用同一種屬性[光暗水火雷土風]攻擊同一隻敵人

即係點？有冇例子？

家姐

@飛雲 你攻守未Set隊呀,Copy通常隊就得架喇,唔洗用你好多時間

你個通常隊守隊Set咗係限220 Cost隊

送咁少碎

330,差唔多啦,隻角夠勁

個6選3 PVP Mode 可以Skip過程又可以重新掘石,正過常規PVP

是咪中止營運了

有咩BUG要搞到停活動

BTW唔賠石咁仆街

連線問題

有人搵你

唔set隊等俾人輪大米

幫手望望 頭先set左啦

SET 咗就比會腸恩寵

即係要單挑定圍毆

國際服,Tomb Raider 好彩唔係我地

半年後 慶祝 國服 1.5週年
羅菈 登錄

奶力竟然抽女人

乜春
唔抽女人唔通抽男人

唔抽男人走去抽女人

你同px-1先鍾意抽男人

望下你隻鳩頭 好無說服力

用光戰既都好意思J擊人用男人

光戰呢啲童年回億
你隻鳩頭原創角點同呀

【お知らせ】
サービス向上を目的としたユーザーアンケートを実施いたします。
皆様からの貴重なご意見を心よりお待ちしております🙇

ご協力頂いたユーザー様には幻導石×200を期間終了後に配布いたします🎁

期間：3/28(日) 23:59まで

▼アンケートはこちら
sqex.to/x1n99

填問卷

連冠1隊都撞0/1個啲呢兩日執下隊唔該

水g 世界第一

又燈DLLM

UR Zazan

UR wife？

希望唔好出喺日服

今晚撞咗1動嘅唔洗諗直接2動應援，降對面攻降魔攻之類 輸硬，拎多啲星多分啲

隊隊都咁勁點打

Arena 最後20分鐘

輕輕一堆

而家先打, 打唔贏張水卡嗰關

個關好易,你有sasa又有老母隨便打都過

點打
啲嘢畀佢圍抽，又stop又剩
冇時間研究

sasa 免疫Stop Build高射/魔耐做坦就輕鬆打,我2個AC都係初見殺就過 坦最緊要

蠻王

專職

又水屬專卡, 呢隻game d平衡真係痴撚線

會腸期待咗年半嘅大波佬終於都出

大波佬係送？

本身我以為係土

但佢唔練低Rare角,9成9都拎唔到

水暗d卡多到用唔晒, 土雷就乜春都冇

雷就FF7一定有,土就真係可以收收皮先

大波佬

你執到啦 唔使抽

係，做頭版

即刻del你好友

你掛蠻王既預29/30

迫害大波佬

濕婆開3星

24號[今晚]換日 ~ 24號 下晝2點前

重有一次免費10連 記得2點前Login抽

刷定料等大波

公會吉祥物

好波

幾時返黎一齊放吉祥物？

慶祝腳服一週年出我地隻垃圾冰限

ZZ整撚咗容完全唔係果回事囉

露咁少起碼要著情人節雷妹件衫

唔好啦.gif

大加俾啲力扑下對面oj

TSYM 2動開咗佢

好jer

甲同命中介係咪無得同時上？

可以,命中戒飾物嚟

但我見唔到可以簡UR件raid甲，得trust裝可以簡

定係有一格一定要用trust裝

Trust 裝個格只係可以用Trust 裝

仲諗住比基加用命中介可以打下2B隊

劍 命中介 光伯trust 冇衝突

蠻王=上位版大王子

真係同隻連登牛一模一樣

公會Event開始咗,記得拎完蠻王掛下機

dllm 真係轉撚咗公會頭象 29/30